有無三大大學生吸煙？

我圈子裏面真係無人吸煙

利申：科大bba and biotechnology

本身淨係roommate食
跟住食埋一份